7仔阿姐全部都戴csi口罩

想問點解我今日行過幾間7仔發現d阿姐全部都戴csi口罩？